（Audit) 九龍灣 SBX

請問有冇前輩做過／做緊？
係jobsdb到經常見到呢間公司，可否好心分享一下工作環境同人工？ thx